（FF）如果300萬BNO港人全部移民去哂英國，能否帶領英國重拾大英帝國的風采？

香港人的勤力醒目+英國人幾百年的軟實力

到時香港就可以實行地攤經濟。

唔得 其實香港嘅成功係轉口貿易位置+亞洲市場

離關香港 英國已經有倫敦 幫唔到咩手

但香港歸英的話就唔撚同哂 三大金融中心hold兩個

你漏左香港人資金人脈企業知識
樣樣野都係現代社會最珍貴的資源
你估而家仲係幾十年前因為位置近先做到金融中心咩

朋友 香港有咩係倫敦冇？

你知唔知華爾街附近啲樓點解貴到仆街？因為上網速度快果半秒都冇 係時候睇多啲八卦新聞喇

屌原來係你 冇睇添 早知唔覆

當中有幾多英文係可以同人溝通到？
定好多要屈係China Town到打工

美洲亞洲歐洲三大金融中心 真係因為位置近

可以容納一百幾十萬人嘅china town 我又想見吓

同埋時區

wfc

人脈你講緊同大陸？大部分香港既外資管理層係鬼佬，企業知識鬼佬同香港人勁？

Yes，香港金融成功好大程度靠大陸資金同跟大陸特別既連繫，呢個好客觀，無得否認